buy time 去買裝備升level

大家有時間要準備一下，等下次出黎時保護措施做好啲

唔想再見到任何人受傷 （不包括任何犬隻）

amazon好多正野，洗唔洗我推薦d俾你？

再唔係既用bitcoin暗網買d野玩吓都得

有3M既各種面罩，配唔同既濾器。
有各種手套
各種阻燃衣服，護手肘， 護腳膝
腰帶，袋， 戰術背心， 掛件
露營用刀具， 防狼器， 電槍， 電棍
對講機，電波增幅器(ECM) , 對無人機用干擾器。
無人機，無人機起落架，無人機裝載架。
網球發射器(外型像迫擊砲) , 迷你水火箭。
各種安全化學品(例如鋁汞齊).

火藥， c4, 底帽， 彈殼， 彈頭， 堂線管。。。。。呀，這一些要花bitcoin才有， amazon沒賣。

夠未？ 其實都係d運動用品同中學實驗用到既設備，可以係用錢買返d回憶，
無人機可以裝相機影相拍攝，ecm可以用黎係d山頭用到電話，電槍可以防賊。

而bitcoin買既野，分開買 , 而且份量少都冇問題，當係學術研究。 咁當然要有阻燃衣服做實驗， 否則好危險

Stem 課程有用，而家香港教育也在推行stem，非常實用